繁忙時間已過，搞地鐵無意義

各位係前線既一係快d去立會附近準備，一係揾地方回氣

建議前線自己開個谷，唔見真人唔俾入。到時齊上齊落，就算連登都太多鬼太亂，咁樣統一戰線更好共同進退

真

真，大家繁時先搭地鐵
日間緊去野餐，睇下維港海景

同意，朝早繁忙時間先搞
收工時間搞黎冇用同更加俾人屌